愛華頓球迷集中討論區(23)求下唔好再出伊和比

出我啦屌

今場76好大責任
2&b斷左好多進攻，丁丁跑上黎佢死扭都唔交
明知右閘替工尖屎幫唔到防守都唔搵人幫手

真係忍唔到笑

利申：對你地冇咩嘢

尖屎應該有傷
半場之後都跑唔到
反而gordon 真係打到生曬
唔明點解收毒菇唔收allan

總結 無板凳食得屎

睇下點調個陣啦
場場失2球
個打法都無變過
今場輸左
下場即管睇下會唔會變

個防中位allan踢到都唔係防中
呢一刻allan仲有氣有力走上走落
但都會走得太上而失位
一被人打反擊就食屎

咁試諗下
如果係頻密賽程下你要佢咁
咁咪即係等被人任中出（都仲未計佢年齡漸大而走動範圍減弱）

期望下場可以變陣
james 應該出唔到
nkk gordon 有望正選

最煩係右閘位 高飛係零位置感 同埋成日俾人出到波

因為俾到對面實在太多空位
呢場Godfrey 表現我無咩意見

james 好勁
但原來無左隊長同67 仲大影響

Kenny好似差唔多抖完，如果趕得切下場出到就唔洗搵高飛做替工，可以正正常常打中堅或中場幫allan

不過最緊要都係唔好再用2&b
佢除左攪笑之外真係無建樹

It won’t be

有下Digne overlap佢又唔撚俾
最後佢好似格硬射省中人角球

有下James右面招牌俾去左邊
無人迫情況下
控唔到出撚埋界

上場贏唔到隔離街已經知只係top6料
只不過無諗到咁快就被人睇穿晒弱點

咁你反生踢囉 而家又馬後炮話top6料 贏咗肯定唔係咁講

唔好再mma 好過啦 茅撚到

唔撚踢得打乒乓波啦屌 又嘈

抵你地拎紅牌多過拎冠軍

嗯

其實今年好難得，幾隊強隊都不斷失分，個頭又開得咁好，黎緊賽程再對強隊都係主場多，加上季尾班呃飯食既好多都約滿
如果今年班波爭氣可以拎到入場券打歐洲賽既話下年仲易執好隊波

topic on9

哦

無左高文 右邊放題 其他中場唔幫波幾搞野

年年都歐戰 年年都西波 過半季再judge都未遲

Lm

對西布朗唔係雞比絲自爆，一早輸左啦

留名

Lucas Digne's suspension following his sending off against Southampton has been downgraded to one match, after an independent regulatory commission upheld a claim of clearly excessive punishment.

踢傷哂對面啲主力咪得

你地口中班爆閘狗又要入黎吠
不過你地都幾仁慈
當人係狗

呵欠
入黎俾d新意啦
講黎講去都係呢d
好悶

幾廿年無冠都係咁捱
唔難啦

又係呢句繼續please
唔好停

好

好就繼續啦
走得入黎俾d誠意啦
你對住你條女都唔會淨係講我愛你啦下嘛

digne停賽上訴成功，停一場
對曼聯出到

期待下場睇nkk

pigford 依兩場幾穩陣

佢真係一啖砂糖一啖屎

啲猁狗真係痴撚線

Jordan Pickford and his wife are being protected by bodyguards after the pair were subjected to death threats. Pickford has asked a security firm to look after him and his family and last week bodyguards were guarding the outside of Pickford’s family home

(Source - Daily Mail)

通常你一對佢有期望佢就會開始派膠

咁我覺得個邊班利迷痴線得黎算係講得出做得到

你睇下呢度d爆閘9up講空難死全家既畜牲
除左入黎講個幾句野仲識講乜？
悶到反擊都費事
撚下班畜牲咪仲好玩

不能讚的男人

kean 歐聯又入兩粒

Hater: 土佬隊 冇討論價值

佢踢得返，賣出去收返個本都好嘅

堅恩又入
救psg

無錯
當然佢有心想踢呢間球會
收返都係winwin
但我暫時見唔到呢個可能性
點睇佢都似想走

去一間有正選踢嘅 唔會怪佢

唔怪得

上場 70分鐘開始散步 但無換人名額

家陣傳EASY GO

唔知今晚有冇機會見到賭神上場

最好啦
d入波分佈咁窄
多個攻擊手好d

早兩日訓練片無豬福

唔出Pickford

一定同利迷有關

Gordon同Bernard繼續冇正選

好大機會啦,班死利狗真係on99

好似話比垃圾利班球迷迫到精神問題

一個比人踢到條j發炎一個比球迷迫到癲左

4 3 2 1?
唔出b20 同gordon 真係

仲要佢踢人地就無事

聖誕樹陣

冇翼陣

又佔中陣？？？
鳩文回歸左？？？

大家其實幾好人
當班生物又狗又垃圾

無計啦 隊人腳殘到咁 踢住上半場睇下咩環境再執啦

睇咗依幾場安76啲臨場調動唔係太好

Godfrey 傷左？
一場客串右閘表現麻麻連後備都無
唔係傷既話會唔會harsh 左d
Iwobi 都仲有後備

但聖誕樹陣睇好Iwobi後備上陣有表現

對住布魯士呢d老屎忽
轉陣等佢捉唔到路都好呀

屌你老味安76
唔出,賓仔
上場一出就有個機會 傳比幾碼占士

咁多年球迷都知 安76淨係可以較到一個陣好撚勁 傷/條友冇態佢就玩撚完

極度唔滿意唔出賓拿特

出聖誕樹都唔出我

咁kenny仔得嘅話咁一定係正宗右閘好過替工既

我覺得Bernard同Gordon至少要出一個囉

pigford 真係慘
119 場連出斷纜

點解d fb page 見到唔出豬福咁開心
擺明係俾利迷攪到有mental issue

主要因為本身好多人都覺得佢盲快正選不保又簽咗瑞典龍試下新人
但係其實Pickford近2-3場已經好返好多,我覺得可以繼續比啲機會佢

新龍頂多同robles 同級

正確

Ben Godfrey has a slight hamstring issue, we're told, and that is why he misses out today. Branthwaite back in the squad after injury

Ben davis呢

Thanks 巴打

Tom davis

冇錯
宜家又係朗奴高文時期佔中陣，塞死晒
同埋好多都工兵型

依個應該真係純粹唔出佢

完場先屌,不過淨係表現,Gordon同Bernard後備上陣表現真係好同埋明顯帶生咗隊波
我理想今日係打442出埋Tosun

上場輸俾修咸頓，宜家人地都第3
仲要嬴都算黑馬又大搞嘅維拉，所以我地輸都合理

出乜撚delph
第一下掂波就漏頂

佔中陣就咁睇唔多掂喎

james 咩事唔出?

Delph憑乜撚著8號

撚傷

請問有無link

仆街
鳩搓狀態

佢好過 冰島加高美斯

9下9下就大半場

高美斯賣得未

好廢, 又無護波能力, 又無乜技術咁, 又分唔到波, 又截唔到波

傳失咗好多波，好多球斷佢

olsennice save

有人接先算

傳親都無人接到

好明顯隊波進攻係完全冇默契

有進攻過咩？

9成時間都係回傳，拎晒控球但連最簡單的出波/入攝都好似做唔到咁

得大夫走位
冰島同高美係又慢又懶

有射波啦

高美斯做唔到突破扯空，好多時都係逗返後，冰島又係唔攝入禁區/拉邊，去返個10號位，變左中間5個都係控球

nkk 同kenny 好努力

大夫俾nkk，nkk搵唔到位爆/cross，焗住傳返後，後面猜返上去，俾AG, AG搵唔到位，俾冰島

半場大概係咁

冰島同高美斯鬥廢

Olsen半場睇落不錯，有靚救之餘比人感覺幾穩陣，大腳又唔似Pickford咁只會鳩斬

Nkk無球跑動幾多，截球都算係咁

Kenny傳球同視野真係麻麻，有時近近地都大大力傳，傳中又完全唔到位，控球都一般

AG同冰島進攻黑洞，進攻球員已經唔多，佢2個仲要係咁傳失波，又慢又冇突破能力

鴨仔真係成才，頭頂定心口二傳都set得好靚，完全做到柱躉要做嘅嘢

聖誕陣好講求兩閘出擊力
但偏偏兩閘做唔到野
特別係堅尼
以佢踢過德甲一季
但暫時呢半場攻擊力好似拔爺咁...

換bernard入替Nkounkou 啦
高美斯同delph各自退後一格
有牌在身加後生仔經驗不足
好怕佢又一時緊張手多出事打少個

兩個都唔係unlock 條防線既球員...（前者拍住james就可能係）

無錯
暫時就淨係見到努力呢兩個字

屌你冰島臣踢空氣

中波食唔應再省到人

dllm

輸埋12碼

排咁既陣...

高美斯應該雪下

安76半場唔換人已經要屌

仲唔換...

高美斯 冰島兩大毒瘤

奧臣幾勁下

now做咩成日讀做馬田奧神唔係羅賓奧神咩？

後備有iwobi,唔撚洗驚

兩個唔走位 傅失波 反應慢

後場勁就前場廢，前場勁就後場廢

掛住屎堡

馬田奧臣後衛嚟

賭神，好耐冇見

冰島換未

橫惦都係九九八十一斬
換得好

睇住球霸臣指手劃腳真係想喊

屌你老母伊和比

熄得電視

都睇左咁多季啦

點解唔換佢

仆街
佢又唔走位，又係度點人交波俾佢，之後又分邊，屌

冇左哥倫比亞10號咪睇住冰島10號先

allan心諗死開啦屌你

有土耳其十號

場波真係閪到仆街

新私家鴨

10號係查漢囉魯

冰島臣真係垃圾黎

熟悉既愛華頓番黎啦

不嬲都係咁 sor 熟悉嘅愛華頓返嚟啦

跑得慢到

真撚到

愛自己廢之餘，對面都真係太hea兩隊加埋真係閪到

奧臣真黑仔, 一做正選就輸波

攻勢得遠射
禁區都入唔到
人地下下打到入嚟

肥仔塊面黑過鑊燶

般茅孖寶

12月都未到

般茅最勁果兩個過哂黎

費沙仲要免簽 正到

賭神要同對面 one - two

恩沙基

冰島臣射撚完未

鴨真係成隊keep住有表現嗰個

愛字頭

上啊

冰島

安帥次次輸到兩球，先識臨尾明擺啱陣有攻勢

上半場個排陣真係不知所謂，輸左兩球先識變返一個有攻力的陣

奧臣>>>>>>>>>>>>>>>豬福
講完

咁點解唔一早出

朗奴鳩文真係行前左好多年 佔中陣安76都炒

佢好大責任啦

b20 好重要
dcl 咁嘅角度都入到
olsen 真心勁

半場唔變真係笑左
感動既係鴨仔今場控到好多波同埋龍門比想像中好，最緊要唔洗再睇豬福鳩斬

見到b20後備
冰島正選就知中場無串連

鴨仔有班豬隊友真心慘
冰島幾球機會控失

炒得啦

有尖屎時佢打後d咪比咁多野佢攪反而仲有d貢獻

冰島垃撚圾
2和B打右邊好似幾好
ALLAN 有個缺點係拎完波先望人諗比邊個 慢左小小
賓拿特睇得出控波好差,成日甩腳
大夫啲斬波廢撚到,個波慢到風都吹得走
以而家手牌,打4222啦
2防中 社古 ---ALLAN
2 攻中 賓拿特----2和B/冰島
2前 求撚其

打賓拿特果邊就小組搓入去
2和B果邊就斬入去
打返傳統鳩斬冇咁嬲。

你估佢想返後拎波咩
高美斯同冰島攪到中場打少兩個

點解占士無出

利申：無睇

蛋痛

條j發緊炎

冰島 gomes 垃圾
bernard 有一兩球控失但起碼會跑動同走空位
堅尼真係盡左力斬波
大夫就真係上半場ok 下半場打唔掂

咁嘅波 dcl 換c 朗都打唔贏啦

都唔明聖誕樹陣點解高美斯會係前面
從來佢個位都唔會係前架啦...
以往亦都唔見到佢有創造力加後上得分能力

唔work唔緊要
但半場見到都唔轉真係r爆頭

gordon 同bernard 係咪同76有仇

冰島臣要有表現既話
都係兩面有james同Richarlison引開注意力先得

我覺得輸唔係問題
紐卡素都算
屌
布魯士呢個三流領隊都輸真係好撚唔鋸

咁樣玩野排陣
攻唔入 就輸啦
試陣都唔好作客試啦
又唔係唔知作客廢到

無左占士真係番左上季咁
無richarlison 死都唔用bernard 同gordon 做爆破,真係諗唔明肥安
bernard 雖然唔算有態但佢出黎之後起碼進攻生左好多
between果球咁都12碼

bernard 控球勁嫁喎⋯⋯個人腳法都勁
不過防守唔掂 身型都差

下場對曼聯有返james同digne組織力同攻擊力會好好多。希望隊長都好返可以出。收埋冰臣高美斯兩條柒頭。左翼出Gordon 或 Bernard。應該夠贏

尋日個聖誕樹陣同當年AC米蘭果個比真係得啖笑

前鋒我覺得DCL已經同恩沙基差唔多級數
但人地中場有卡卡，雷哥斯達，派路差好L遠
冰臣同高美斯廢L到
肥安真係諗多左

高美斯同冰島太慢
唔出快馬 成半隊波都慢
allan 杜哥 施格 高美 都慢
點踢
有兩個快翼唔出
琴日場波 點都唔會輸啦

Allan dougoure 都算正常速度，但sigurdson gomez 真係好慢，比波又慢又唔到位，拖慢曬d進攻

今次扮愛迷定做番猁狗？

一向都係迷達 反愛 反曼
吹咩？

求吓唔好再喺title攻擊某球員 例如伊禾比
佢琴日後備出 表現係合格
柴自己隊球員呢個行為令我諗起隔離街嘅卡里奧斯
我哋係the people’s club嚟

淨係叫唔好出算好mild 啦
人地係要卡里奧斯收山斷腳死

收皮啦死愛狗
好快阿記會爬你頭

留言就得啦 好似其他人講咩力架Kean 垃圾冰島 嗰啲都算 做heading係咩情況

呢下真係buy你
我對kean咩立場你好清楚
但我都唔贊成咁踩人

冰島其實唔垃圾
佢做下綠葉角色一d都唔失禮
你搵佢拍住個無咩進攻力既高美斯打攻中
大佬
唔講3流領隊
45流領隊都識守你啦

題外話
其實安察洛堤咁鍾意d高大型球員
好心練多d死球啦
當年椰子就係膠著狀態／劣勢下利用死球改變形勢

我諗佢知掟 下場應該會俾幼嫩AG/bernard出吓
本身佢諗住冰島可以做到8成嘅占士
但上場真係有幾次心諗 屌 遠射乜鳩

俾大家睇吓我哋嘅青訓Thomas Cannon射嘅靚波
睇好佢呀！愛華頓要留住呢啲人

睇盤3連敗在望
對住隊咁既獌加抖足一星期
有咩理由受讓

點都買返d獌win邪一邪

今晚我地又出聖誕樹陣，不過有james, digne, colemen應該會勁過上一場好多

哇 高文

唔係

Bernard

終於知錯啦安76

高美斯抖下 辛苦哂

上兩場都係垃圾
不過出冰島

原來仲有賀基

浩基back

冰島好耐無入波
上場差少少

正 終於有Bernard正選
估唔到唔出Gomes 開季狀態幾差

終於唔駛見到mina

希望佢把握今晚啦
唔係既話
1月實拎黎籌錢入Isco

賀基治，yeah!!!
Benard....佢絕對有class, 不過始終擔心佢唔適合踢英超，希望我睇錯

不過有隊長高文出番，我地高半班！
送蘇B一程啦！！

今晚強陣，一定要收曼聯檔

睇盤唔太對路呀巴打

高文應該冇態，啱啱傷完，仲要跑場占士果份

痴線 卡法個頭 勁到

俾對面㩒住

nowtv叫曼聯台算啦屌你老母臭西

背光好勁
碧福又黎料

賓仔點會唔岩踢英超
唔夠氣姐

高文比福爆,右邊死硬

Bernard!!!!!!!!
1:0

呢球波我諗起派拿

邊個仲敢話我B20廢

炒多佢一次4:0

安76終於知班仔有料啦咩

屌又係般奴

咁都救唔到

Bruno都頂到你頭槌 咩料..

賓仔勁到

幾時俾頂帽pigford

次次哂太陽都唔帶

d左路連攜

弱智唔帶帽

燈左添仆街

2位中堅唔睇位

2球都係咁

性感防線

d防守咁樣前面入幾多都無用

前面3隻唔回防,跑死呀倫咩

跟本高676成班波

JAMES掂過波未

冰島臣唔撚比占士

幾球對面前鋒迫搶, 交返俾PIGFORD, 要PIGFORD勁急咁尻大腳踢出去, 又失埋控球.....

前面3個預左唔返架啦, 但JAMES 俾人夾到一幢都無, 不如同BERNARD 對調下啦,

b20 打硬左路 但james 成日走入中間搞到右邊無人
676 會同james 換位

今日無676SON, 得冰島SON.......
但冰島SON同JAMES 又夾唔到

davies 可能好d

冰島神成日舉手要波

舉手要球權證明俾占士睇邊個係10號

根本兩個都慢
依個陣唔可以一齊出
明明都已經分左兩邊擺

最慘係冰島要搶做派牌嗰個
幾個罰球都係佢開，幾球都閪到仆街

右邊靠毒菇

10號嘛, 全隊最勁嘛, 緊係派牌同罰球架啦
#曲

2b係咪新鴨

契仔

屌你bernard想喊咁嘅樣

屌你老母2&b踢左咁多年連新你都過唔到

*新仔

佢有啲料㗎 麥包都零封到 2b係渣但唔係咁屌法

二禾比功能係用嚟拉後交後, 拉後, 真係將個波拉返去後場架

另外, 鴨仔一拉邊, 但無人FOLLOW 中間, 邊有可能做機會,

安76 快D 換多個前鋒入嚟啦, DIU

禾比今場其實好生
好過james 冰島 毒菇

bernard 同 coleman 盡曬力

冇侵略性

禾仔仲係未知, 佢要落底先有用,
下下都拉入中間, 對面幾易睇穿

不過佢係邊路, 連對面條新仔都過唔到

禾仔琴日助攻

毒菇

又話冠軍 又話歐聯 歐霸都未必有

杜哥尼廢撚到

算係好果個嚟架啦喎, 中間殺咗好多波

但要佢打入去進攻, 就窄到爆

死愛狗

下場
毒菇阿撚雙防中 占攻中 哥頓676翼
再出施古臣預咗輸

放心, 可以呢個陣捱到聖誕
一路踢一路沉

其實出禾比多左好多傳中
bernard 又係好波
coleman 好重要

但條中場線總係差d 野

點撚樣呀又話要前四又剩
輸9左3場喇wor?

一加冰島分工就唔清晰

丁丁 同james 上半場都喺度
都係

而家少掛住湯仔 唔太想睇到冰島再正選

搵人回應下啦死愛狗
係爆你閘呀吹咩？

下場不如俾奧神踢吓！

碧福仲係唔穩定 見到佢個忟樣搞到我都忟埋一份

救左一球單刀

盧索係咪喺愛隊已經冇位置 點解教練連盃仔都唔俾機會佢

囉囉隻死猁狗咪撚扮獌入嚟爆閘

利你老尾咩
之後對廠有排你輸呀

家陣搵下湯仔踢就岩timing架啦

我自問3連敗無咩感覺
睇盤見獌不斷落飛就知要輸

個球佢又真係俾人推一推既

冰島落場要扮大哥，晒咗好多波
james又俾佢搞到無影，冰島一換出去james就生返D

純粹個人意見
我覺得中場防守多過進攻問題

安察洛堤你要Allan 個防中四圍走

下場唔好出冰島啦, 比james 打返攻中做playmaker
Richarlison bernard兩翼突破同拉空d位
Allan dougoure兩個專心防守，唔好上前射埋d飛機波

Pickford
Colemen mina keane digne
Allan dougoure
James
Richarlison Calvertlewin bernard

Mina d 制空力同埋對應傳中波好似好過Holgate

但佢d論盡防守一定攪唔掂martial

伊和比打後備其都ok, 出來都有d作用

唉，我地條sexy防缐真係唔多掂，比人放題，任食任砌，Allan走全場，睇見佢都辛苦

我覺得兩閘兩翼+james+DCL攻已經好夠人，Allan dougoure咪鬼上咁前啦，又唔係跑得快，成日回唔切防

呢樣真係睇安察洛堤識唔識變
好心叫Doucoure專心塞中路啦
有需要個陣/打反擊個下先拍上去囉

其實解決到個防線問題又唔太差既

本身佢喺屈仔後期開始打中前場 或者當時領隊見佢攻得 就唔好淨係叫佢防守咁浪費佢 不過佢嚟到 其實應該打返防中會比較好

lookman 變左罪人

應該繼續係左翼鐵膽 兩個禮拜後見

lookman點會咁射

lookman

冰島出親都無好野

證明佢d decision making無進步過
但佢有時d出奇不意既舉動係製造威脅
所以踢升降機就岩架啦

lookman左腳仔 點解右腳咁射...
r哂頭

紅牛都唔要佢
邊夠forsberg nkunku sabitzer個d搶

紅牛nkk嗰陣買得仲平過佢 不過好似唔同位 佢打中間為主 喺PSG打埋右閘 碌文打邊
不過人哋越踢越生咁解 上場歐聯入波+mvp

u23 陣

banningime真係慘

可能真係未夠level
上年feeny 都係release 走
pennington 仲喺度

browning直頭
認祖歸宗

賓寧頓廿六歲啦屌 放過佢啦

隔離街係咁傷追人

靜啦
陣間又唔係人連狗都不如既生物
衝入黎扮人做怨婦

屌，克羅地亞條友中咗武肺照踢，同場有賭神

冰島臣又入波
比返幾粒球會啦屌

琴晚對面龍太屎啫

高文又傷

Players Included in the Training with Menino who's Tested Positive for COVID-19

Alisson,
Ederson,
Thiago Silva,
Alex Telles,
Douglas Luiz,
Allan,
Richarlison,
Gabriel Jesus,
Roberto Firmino

真定假

咪又係照踢

高文
676
allan 全部有傷

2和B核心來，你明唔明？

踢到殘鳩哂 專揀叻人嚟傷

俾啲心機踢啦 上季冇表現跟住搭私人飛機過豪華假期俾人屌到上天

Allan幾時好翻 傷咩

676回歸

利申左先
bernard fans

但走啦唉

出2和B+676兩隻翼，唔通james移返中間踢正中10號位？

另外，kenny唔係傷既話
睇個款又係等賣走籌錢買右閘
後備都無

安76就梗係676前 iwobi左 james右啦

442？

出高飛一定無clean sheet
條友成日放空對面
出holgate td 好過

Schalke 又唔買 淨係想借

lookman倒戈

dcl

一有返676就即刻入波

鴨仔

運氣型前鋒

秒入

點入 去左睇戲

對面後場傳失676搶完反攻傳中撞到對面彈咗落鴨仔度撞入

豬福仲唔出去封
真係on9架喎

條後防真係

關佢咩事

Mina 慢

今季睇咗幾場愛記 果隻13號廢到呢⋯

今場無冰島神, 感覺好D

組織靚到

恩沙基 恩沙基

二禾比竟然過到幾個人!!
先做到呢個入球咋

鴨真係痴總

鴨鴨勁到

2和b咁勁

2和b 勁到

路過
topic名咩事？

LKK 想當年斬都係執依d 波 不過把握力仲差過dcl

dcl 值1億啦

676臣

James -> Digne cross -> goal

原來係DIGNE助功, 柒咗

對面防守西到

一做隊長就咁撚勁

又係Digne傳中

676

屌

又係假象一場
只係一隊防守差lead緊一隊防守更差

明明對面有機反超前
d俾波質素差到

禾b 好勁

2禾b好野嚟

343 ?

分分鐘比人追平

高飛真垃圾

樓主到底識唔識波 2&b都反

今晚2wob勁過come on james

Pickford用波真係差，成日大腳鳩踢出去就算，可以比奧臣踢幾場試下先

對富咸都㩒哂鐘仔

又失2球
今季目標失70球？
咁既防守真係等慢慢落下游

好彩禾比防守好𢭃住高飛

同意
今日佢真係做左幾多野
個個讚佢扭過幾個人
反而我覺得佢防守貢獻更值得讚

明明allan拍住doucoure個作用理應仲強過當年加維臣加卡斯利
但連同一對中堅既防守可以咁屎真係死得

Pickford 接波冇再派膠算唔錯,但係用波真係差到冇朋友,有波就淨係識大腳鳩踢,生波都成日踢出界,應該要換一換試下
Keane 依家後場比較穩定,冇乜犯錯,今場踢得唔錯
Mina 太慢,第一個失波失佢睇漏人同轉身太慢
高飛 打3中堅明顯好過打閘,但係位置感都唔太好
Digne, Allan, 杜哥尼 進攻防守都Keep住水準,今場唔係Allan同杜哥尼2個執哂啲手尾應該已經輸埋比對面
2+b 轉咗髮型勁咗,進攻防守都唔錯,傳波同突破都有,狀態好好,希望唔係淨係得今場好波
James 打法開始比人睇穿同得左腳,拎到波大部分都係左腳轉邊太易睇穿,今場短傳都傳失好多,今場同2+b好大對比,希望只係咁啱冇態
676, DCL 始終676喺前場作用太重要,邊個都代替唔到,一出佢前場啲波生好多,同Digne又有默契,助攻助守勤力,係真係差咁啲把握力. DCL冇哂好講今季明顯已經係世界級水準,柱躉要做嘅佢做到哂,把握力好,二傳有,射術有,offside入嗰球都幾難射,真係顯功架

臨尾出冰島真係可以輸返

淨係趕到睇下半場
點知成個下半場都禁爆平安鐘

依家最擔心我反而係安察洛堤
上場賽後話練防守
今場完全無進步過
對面仲要射失埋12碼讓你
仲未計其他險象只係對面浪費晒d俾波控波
否則失4 5球都仲得

之前有師兄話過76淨係識用十一個人 又真係無講錯
希望holgate jpm 快d 上態

高飛真係水水地

所以今場拎3分真係無咩開心
利申：唔係咩勝唔勝利球迷事
而係大家有眼見個防守繼續差
咁點可能有期望呀
好驚走15/16球季條路咁
下場對列斯應該又大手交易架啦

咁本身佢都係英冠隊嘅球員,唔好太大期望,同埋仲後生要睇安76點教
話差佢唔係真係垃圾到用唔到,但係位置感真係要訓練下,同埋佢踢波冇乜信心

holgate potential 大過佢
不過高文依然no.1

但條友好似重簽得貴過allan同dougoure, 表現真係完全唔值2500萬

幻幻 同英人
加上嗰陣係人都知急要人

Holgate傷前表現真係好sharp，防守傳球都有，希望快啲操返個態，如果佢搭Keane嘅條後防仲有希望

基 堅 飛 三中堅
Mina 嚟搞吓氣氛

Digne + richarlison + Calvert lewin 狀態最好carry 全隊

防守做得差Mina godfery 甩甩漏漏，Mina先得果26歲，已經成個呀伯咁跑唔起。Godfrey d位置感超差無論打RB定CB都係成日失曬位，好令人不安。打RB不唔識助攻

Allan + dougoure 打得幾好，後尾加埋Tom dives 三個box to box MF個勢先企得穩少少，正選三中場咁出幾穩陣

我覺得digne都算英超top 3 Left back，同robertson chilwell同class

隊長成日傷可以練iwobi做右閘，佢踢RWB堅好，助攻助守跑全場

James最佳嘅位置都係playmaker，打RW真係差咁d速度，不過佢近排狀態都係麻麻地，希望安帥可以再幫佢慢慢提升返。好想再睇到佢喺禁區外射入世界波

如果以而家嘅人腳我會砌4-3-1-2陣

Iwobi keane holgate digne

Dougoure allan dives

James

Calvert-lewin richarlison

Allan 防中做指揮
Dougoure dives 兩個box-to-box全場走
James 靠右嘅playmaker
richarlison LW
DCL 繼續柱等式中鋒
Iwobi digne 兩閘疊瓦式助攻

Mina真係神經刀，話佢廢佢有時又勁到Carry全條後防，佢要嘅係穩定性同了解多啲自己嘅弱點去改善
Godfery我覺得大家對佢比較苛刻，佢本身英冠隊+後生，實力唔係好，但係未算差到要成日屌佢
而且過到嚟第一場臨危受命對利仲要打右閘，嗰場踢得唔算差，只不過同高文比係冇可能，我個人幾睇好佢，努比操下比啲信心，我對佢有啲期望

琴日差d和埋

下半場㩒爆平安鐘

我玩FUT個陣

James都有參與到d入球既
我反而想球隊唔太依賴佢而得分
琴晚係中間一吸引對手注意
就即分下波兩閘殺上傳中俾DCL得分
咁踢先係似一隊波

D南美人通常都係咁
一黎到係威係勢
踢左一，兩個月就禿
好似車路士以前個迪高咁
好似唔適應個天氣

Godfrey係修咸頓個場被人標籤左

大家回想下
當年積基卡拜恩斯都要用一段時間先融入到球隊

更何況其他防守球員呢期都唔見得好

隻鴨衝唔衝到神射

有冇一隊試過神射但球隊入唔到前四
場場失兩粒

蘇馬果陣買左就正

蘇馬都要有泰亞高施華睇住啦

Sigurdsson was brought on in the second half and he flattered to deceive. In just 14 minutes on the pitch, he gave the ball away seven times – that came from just 14 touches of the ball as well.

垃圾冰島臣

打毗嗰場幾勁

蘇馬同堅都係啲要人逗住嚟踢嘅球員 專登買施華嚟再培訓蘇馬

屌你 禾仔入波

早兩日sandro 都入波

自從愛記由榜首跌左落嚟之後成個post 即刻靜左

好多係入嚟爆閘/攞下景

個件占士迷冇搞事就冇人入黎架啦

太靜唔慣

Bayern Munich and Juventus express interest in Everton starlet Thierry Small - the 16-year-old compared with Alphonso Davies and considered the best left-back in England at his age

嘩 希望呢三年內打得起nkk 再俾到呢位阿細上板凳
我哋啲左閘真係不嬲勁開

Lucas Digne has suffered an ankle injury in training this week and is set to be injured for 2 months

(Source - France Football)

可以收皮

大撚獲

後防季初開始唔係傷就出唔到，如果星期六Coleman同Digne都出唔到都幾大劑

上面呢頭講完nkk同阿細個頭丁丁就收皮
今個星期隨時比列斯炒

wtf 唔係要出大夫呀
禾比可唔可以打左閘

nkk可以瘋狂吸經了

希望係出NKK
我自己就覺得，可以試多次343，左邊出Bernard右邊2+b打返場

利迷真係有d 討厭
sportsbible / skysports 丁丁受傷個post 下面成班喺度話一定係pigford 整傷

根據安76 logic 應該TD 行先過 nkk

湯B上場唔錯嘅 通天老倌

baines:上兩年你又唔傷
我退左你先傷

出山啦

呢個真
出bernard好過出nkounkou
睇見紐卡素個場
後者仲要d時間

家陣出湯仔好過冰島神
前者餓左波一段時間，係時候發揮到水準

nkk 有出嗰場好似係安帥第一次轉陣 nkk 同kenny 打翼衛
nkk 應該打唔慣
但佢杯賽出親場都好好

同意出bernard + iwobi左右翼衛

Nkk得速度ok小小，盤球傳中助攻都麻麻地，其實同kenndy差不多級數

唉，啱啱先訂左digne 12 綠色作客波衫，估唔到佢會突然間傷得咁嚴重

三個CM出Allan + Dougoure + Tom最穩陣

想睇jpm 復出 或者beni
冰島 戴夫真係好廢

LWB 2B
RWB TD
諗緊賓會唔會冇氣回防

中場有個問題係Allan同Dougoure有時2個一齊上得太前結果比人反擊後面唔夠人
Bernard就算唔夠氣比佢打全場都好,出上半場搏盡入返1-2球下半場先轉人點都好過成場唔上唔落好似之前咁
睇返676紅牌嗰3場,前場創造力近乎係0,最嚴重係Digne都停賽嗰場,對英冠隊都未必贏到

哂氣 執好條防線先講

條防線仲衰過般尼同錫菲聯

錫菲聯 jag 隊都無得出

禾b球迷報到

如果禾比fit到完po
新post 要轉做 求吓場場都出伊禾比

錯喇 就係因為個po名 佢先百屌成才踢得好
下個po要繼續屌 屌到佢攞月份最佳球員

求下唔好再出delph條撚屌

agree

比機會湯仔啦

有昔日既百屌先有今日成才既鴨仔

如果養和真係愈踢愈好
下個po就梗係gordon仔燈燈佢啦

有無諗過你個名係咩就燈邊個

頭先隔離街又輸俾var
今晚輸既話
又大把不明生物入黎爆閘架啦

已經有塊傻閪Kopite 悄悄留下負皮

TOM仔打rwb
餓波既tom仔我一定支持

似係343

Holgate captain

你去左邊
步kenny仔後塵呀？

偷偷上連登俾76sir發現

Kenny仔有過機會 樓主冇乜

打3中堅都唔出kenny仔打返4後衛
真係等賣

明明叫冰島神個陣就係打得最好個年

但聽琴晚press conference
kenny似真係有傷岩岩傷癒
不過佢同mina應該都係入左安察洛堤張黑名單居多架啦
咁睇高文之後到伊禾比再到tom davies先到佢

tom davies不如學sergi roberto轉踢閘啦

tosun 頂走左 gordon
delph 前過beni /nkk
kenny 應該傷玩岩岩

陣間伊和比前面有richarlison 幫佢開路
又睇下佢會唔會連左翼衛都踢得掂

正面d 啦
聽講b20 同gordon 唔肯做鴨所以入冷宮

依兩年個隊長章好似公廁咁

Mina搞咩

廢

安76喊

點解？

肥安

嘩屌 爭啲輸一球

老對手

我愛一比人迫就會好亂

爭小小呀

咁都救到

對面件巴西仔幾有676 feel

Holgate慢左咁多

2&b踢呢啲位真係生猛左
開始有啲改觀

成班傳波無力

有高飛 無clean sheet

pickford

呢球米高堅柒啲

james詐糊

心臟病啦屌

列斯聯啲波真係好睇

迪哥利今日啲波

禾b唔走身後入禁區

屌你老母

新蘭尼

屌 詐糊

又詐糊

屌 呢場真係睇到心臟病

節奏快到..

葛菲真係黑腳嚟

2wb不如轉打後翼位啦

Allan今場又掃波又中路突破

啲傳球垃圾到，下下傳失比人反擊

Tom davies 同2&b 打閘衛都唔錯

allan呢二千萬真係shut up and take my money
正撚到

半場0-0

同對面相比

其實呢兩場睇2&b 好似冇之前咁差 位置改變其實可能更適合佢

3後太多空位比人，本身愛壓迫又唔強，變相對面好多空位走同好多時間睇定傳

佢都護咗球空龍嘅

2&b不嬲都勁

要儲氣

屌球撚球面對面都傳失

個講波佬肯收皮未啊
成日話676左腳

好弱智

阿倫

大夫in
tom仔out
養和打埋右翼衛

2禾b打返右？

睇黎轉番442
高飛右
大夫左

屌67son 廢到

輸埋

pigford咁都救唔到

豬福又落地慢左

Leeds唔入先奇 咁多機會

高飛真係黑星

又一場閪波，後防瘋狂失位，中前場不斷傳失

又關佢咩事

佢眼神防守

有高飛無clean sheet

失位比人，幫人防守

咁遠地波
救唔到一定係龍門問題

巴打都幾識波
反豬福都講唔出呢句

比人遮哂起腳

咁急勁都龍門問題

怪就怪james比得差搞到李柒射得差

打番2個中堅，換走holgate,留godfrey , 安76係咪痴線

同now個講波佬一樣盲反

禁區頂起腳個波又急仲要死角都可以賴落龍門度

最撚廢德夫 無腳好波

睇嚟唔係針對豬福係針對龍門
失波就一定係龍門問題

失波一定龍門問題，但係上半場嗰2球靚救係老馮

個波已經唔算死角

安76今日d調動on lun 9, Davies本身都好地地，換德夫出黎，以為想2wob踢番右邊有作用，轉頭又換走2wob

已經無得討論

Pickford又靚救

盲反到咁真係冇咩好講

今場佢算係咁
上面盲反到

傷左

抵輸啦，面對面傳失咁撚多球

高文同丁丁 好重要
安76真係得勝利十一人

一定係pigford問題

杜古希又係冇腳好波，上場入左波今場上半場心雄成日上到好前，但駁腳又唔係做得好，後面又守唔好，下半場先叫好番d

由一開頭已經係， 仲要係主場

葛非 可唔可以退貨呀

睇咗咁多場

場撚場垃圾到暈

今場冇pickford已經輸咗4:0

用tom仔同2和b順開就繼續啦
換大夫入黎此post已完啦

出佢等如讓兩球 dllm

垃圾愛華頓下年英冠見

今場發現隊波完全無速度，得676一個，球球反擊得佢一個帶到尾最後得dcl一個選擇

係有potential, 但未夠班真係唔應該出住，安76睇黎死攬佢

安sir 因為老友死咗今日唔撚識教波

浪費兩個換人名額，安76返屋企省下啦

肥安仲要換入高美斯

屌咗聲。

眼神防守 同堅尼拍就gg 硬

Doucoure b2b係咁
但係Allan先勁
專轉守為攻個下見冇人交到自己殺埋上去射波

真心 無人換啦 bench 得b20 夠班

b2b都唔撚係咁呀，面對面傳失幾球，今場係今季so far最差

多9餘

對面教練真心堅

其實碧福開生球都係英超數一數二差
你諗下你係個前鋒可以點控落黎或者做二傳

俾列斯聯chur爆

要攻得b20真係好撚慢隊波

但係今場上半場明顯甩甩漏漏，中間d駁腳差撚到，隊友幾難配合，因為佢列斯上半場先輕鬆禁住踢咋。下半場可能俾人屌佢先識踢番自己水準

老實講，今場高飛已經好咗好多，比對面全場咁壓迫同㩒屌佢都只係犯咗好少錯，場波輸根本唔關後場事，比人射廿球波都係失一球仲想點
前面踢到咁閪下下傳失，面對面又傳失，有機會又飛機，但係都冇乜人屌全部走去屌高飛，上面仲有人屌Pickford係咪痴線
贏波首要條件係入波

哈美斯擔唔到大旗 無高文幫佢就見晒底
宜家仲要成套戰術圍住佢踢
睇到佢啲亂鳩飛鏟 0%鏟中之後坐低唔追波真係嬲

狂人 夠創新
定76sir呢d 你比咩人佢都交到功課俾你 勝利11人
點揀

多謝屌醒

真係要屌既係杜古希&安76調3個冇用既出黎，呢3分送俾對面

懷念我嗎？

我覺得係因為佢放長波夠好

修夫基先容忍佢咁耐

allan執晒屎

堂堂英格蘭第一門將
對佢有期望係應該
新特蘭嗰陣已經睇好佢
點知越踢越頹

高飛仲係眼神防守
同埋成日自己攻上去但又無控球能力

但冇James, 攻門都可能做唔倒

隊長幾時出得番

擺定踢還好囉

下場黃就停一場

唔係佢on99 企定定睇波

半場已經1-0

係呀，阿倫要多謝杜古希俾機會佢表現佢既級數

gueye走後入得番個高質中場

佢今場防守有進步，佢好多時都係1v1對面嘅翼，一係就入咗禁區，一係就對面出波，佢好多下算跟得貼
後者我覺得係安76問題多過佢自己，同埋佢今場0:0大部分時間都冇點跑到好深，係落後1:0開始上多咗

睇住holgate 被換
成pat 屎咁嘅葛非踢足

心已淡

但係冇佢護空門上半場又失咗球波啦喎

果球 豬福特其實救到喎。

你睇多次，個波已經過咗Pickford隻手，冇高飛已經入咗

打返防反好過打迫搶
DCL宜家有埋支點 有快馬676 2&b

有哈美斯係度就有波都比晒佢分 佢走空到還好
一有人硬淨啲拍佢就向後扑住攬波

葛非護空門係有功勞，其實全場中規中矩啦，失o個球我本身都冇認為係佢犯錯，係重播見倒阿倫屌佢，咁應該真係佢衰左

冇錯，佢今場算係咁，同埋就算失嗰球係佢犯錯我都唔會話因為佢累到輸波，我覺得中前場責任仲大，冇理由控球輸到仆直+比人起咁多球腳會賴落後防

死火

其實愛記不嬲都係唔識打比人高壓搶迫嘅波，上場打富咸人地下半場玩迫搶已經踢到成舊屎咁，而家打英超最撚癲好似狗咁迫嘅列屍聯真係預左輸，而家淨係輸一粒已經係好好。

不過講開又講，如果兩閘唔係傷哂，好打好多啦，所以最後都係關板凳深度事。

希望爭到歐霸，下季打包拿波里矮仔孖寶。

邊個矮仔孖寶

mertens insigne

我哋都有個矮仔 但係唔用 有咩計

不過今場有個位睇得出TD 仲有potential
上半場有球成隊愛隊側曬埋左邊 (因為james 帶波走左 676無換位）
高飛夠膽死走到好前
TD 為左包佢位唔俾對面快攻寧願唔攻上前

想問下有冇手足知球迷會個邊有搞whatsapp group tg group MeWe呢d

德倫特轉型做rapper 唔掂破左產

過客中嘅過客

又嚟到一年一度嘅冬窗陰簽嘅時候
記得上年 傳呢個傳嗰個 最後一個人都冇撚簽到

簽左安76

Brands講過唔鍾意冬天簽人
唔知今年會唔會都係唔簽人

簽前線plz

簽後防啦 紙板咁

簽乜鳩呀
放咗屌夫先啦

放乜鳩呀
呢個時勢邊有人肯接貨
球霸都冇人接 何況呢啲二打鹿

都係唔好浪費資源啦
U隊仲有大把小朋友
俾啲機會佢哋好過啦😌😌
轉頭又做水魚就含撚啦
都識講呢個時勢啦🤣🤣

冰島好似有中東波搵佢不過佢賴死

入到波先有機會有三分
守得好但唔識入波咪場場0-0 得一分
結論 -> 支持進攻足球

以前都有講過呢個問題
U隊啲幼幼個個講到好勁 就係冇得出
兜200萬鎊放咗去金絲雀
Broadhead 今年都22 676已經半carry成隊咁款
賓寧頓已經26歲 仲喺預備組唔知預備啲乜春
Galloway 去到英冠下游又係冇咗影
Garbutt 英乙級數
Beni傷傷吓影都冇埋
而家就講放Kenny
Gordon就繼續做PL2球皇
Davies仲未有表現
叫好少少有得出嘅Adeniran 喺英冠下游鴨仔隊持續有正選
係得DCL交到貨
真係唔知係愛隊浪費資源定佢哋根本唔太夠班

係咁撚樣我寧願直接提拔
Simms
Onyango
Small 直接上一隊
你老尾喺PL2妹吓妹吓
轉個頭用二千幾三千萬買個即食唔到 唔啱踢嘅冗員
十年後先講歐戰啦

竟然侮辱我嘅Garbutt
佢傳中質素一定有英超料
其他就港超料😂😂

Galloway 失咗蹤
Broadhead 已經唔係小朋友
Bowler 斷咗腳之後表現麻麻
Pennington 竟然要踢U23😭😭
Kenny 去咗零四之後仲衰左
Gordon 擺明得罪咗76
TD 算係咁啦
DCL 百屌成材
Holgate 信心十足
Adeniran 依家係Wycombe 中場靈魂人物
B34 佢真係唔知做乜啊
Callum Connolly 都係上唔到位
當年話晒都係世青杯冠軍成員
A.Evans Hornby 走咗都唔係太多機會
依家希望Simms 會有啲機會啦

Garbutt 去到英乙有啲入球 係佢而家級數㗎啦 已經冇哂潛力可言 以前正選踢足屌贏禾堡已經係代表作
DCL算係真正嘅百屌成材 多謝咁多位教練持續俾機會佢
Beni 應該係傷得多 去到Wigan踢踢咗一場幾好表現就收皮 愛隊仲搵緊會肯租 接走佢鍛鍊吓
Connolly 都係英甲英乙料啦
Sambou 今季俾人禠奪咗個9號
Joe Williams 呢幾季踢得好嘅有望隨隊上英超

Btw Foulds踢緊意丙
Mampala 俾錫周三簽咗 預備緊

Joe Williams
Ryan Ledson
Lundstram

走得快好世界

重申一次
Garbutt 係喺英甲
但佢唔可以踢LB
LWB LMF
都仲可以
因為完全沒有防守能力
但罰球嗰啲
上年Ipswich 好多球都係靠佢

Sorry Ching 小弟一時記錯
既然講嘢冇防守力 傳中又咁得 點解又做LB呢
點解唔直接改做LM/LW

LMF 應該係佢最佳位置
但依家啲領隊唔係好興用呢招
433 4222
佢就已經冇位
其實係Marcos Alonso 嘅弱化版

上場對住啲英非聯球隊
佢整個角球直入😂😂

可能打返起啲信心 對佢嚟講都係好事嚟嘅
黑池其實唔曳嘅 打好啲有望英冠隊簽佢啦
唔係冇可能嘅

反而我迷糖咁耐其中一個望子成龍嘅兜最後被放棄 而家仲要傷埋 灰

Who

Kieran Dowell
Norwich no.10

放走咗佢換占返嚟
開心同唔開心
毒菇琴日先話占士應該好快會走

仲青訓
依家要沖頭6
無時間玩青訓
人太多
人地買lookman即用 仲用得好
但我地用就永遠覺得唔好
換人戰術都有少少問題
又無耐性

dowell踢兩場就要賣
要佢好過施格臣
施格連波都唔識入
基本上無用

本身買佢返嚟個定位好似係射罸波
兜走應該係為上陣時間 愛隊俾唔到 唯有套現

最諷刺係DCL唔係自家品牌

仲有u23奪冠隊長feeny , 拎完冠軍下年release 左
希望gordon branwhithe 唔會步依d青訓後塵
我成日會睇一隊訓練片睇下邊個有跟操
pennington , branwhithe , gordon , simms, beni 都有出現

仲有forshaw 去左列斯聯

我估今日出b20

又出高非大夫

我估433

果個黑鬼左閘傷左？

又出大夫
出波唔會過第一點
隨時輸9埋

屌你老母大夫

唔係啦
76 唔鍾意 gordon nkk

晨操之星
屌夫萬歲

輸波

咁鬼快

又豬囉

又係遠射

遮哂 個後防有d責任

係唔出賓拉特？？

載夫傳波垃圾

佢有咩係勁？

咩撚野碧福特

鴨咁都射到

2禾b出波勁到

死唔出bernard

doucoure

想問肥安點解唔出返開季連勝陣容？
中場差高美斯

nowtv旁術串到
冇乜比賽

寧願出返勝利十一人輸波 好過依家 試陣試陣

鴨！

又要靠鴨仔救世

鴨勁到

卡華利雲度夫斯基

我覺得隻鴨已經好勁
下下有波到惦到

呃飯食囉

竟然要請佢食三文治🤣🤣

愛記伊巴

成條右路禾比打曬
唔反了

踢得快咪啱囉
係後面慢慢猜波又組織唔到

你老味
堅尼 果球避球

676終於傳到呢d波

邊有人諗到鴨仔會變到咁

無 俾大家叫左幾年鴨仔 終於成材

出返高美斯控制中場啦

Pig福柒都on撚79

下場換龍啦
心臟病發啦

修夫基唔比Pope上正選更on撚柒鳩

碧福特個腦有事

Iwobi真係世界級

高飛老實講有d進步

睇伊和比出波 真係火黎

出bernard未 換下人比啲創造力啦

2+b

打晒成條右路

又冰島臣

出佢有咩用

占士做唔到個種球星就係冇個種積極同速度

又呃波鍾

bernard同賭神走吧啦
法國安76唔中意用佢兩個

而家仲要排係冰島臣後面

咁都唔入 我射都入啦 屌

屌你冰島臣

冰島廢到 大力少少啦

冰島臣

2&b出波真係好廢

伊禾比到底識唔識傳中。。。。

點解2和b 咁撚廢場場都仲要出佢。。。

2&b on99

安76上任第一場波就係對般尼，出賓納特，踢得幾勁。

佢又唔係傷，仲要對曼狗有波入。出佢好過2wb啦

而家根本2&b>冰島>bernard

冰島臣球波
射另一邊好難咩？

屌
般尼都搞唔掂
勝利11人

無左Coleman + Digne, 最多都係勝利9人。
不過honestly 今場真係踢得好差，三中堅連傳波過半場嘅能力都無。d默契勁差，甩甩漏漏，如果唔得pigford救左兩球靚波已經輸3:1。

屌夫條L様一d助攻力都無，拖慢曬d節奏，過唔到人一味回傳比中堅同龍門。唯一一次過到人就拉傷大脾，底L死。

中場除左iwobi肯走下，個個企定定喺度等人傳波。但iwobi d crossing又好鬼廢。Allan dougoure AG 三個淨係識浪費氣力做盲頭烏蠅，撲來撲去但中路又係繼續比人任射任傳，反擊同進攻都腳軟，跑唔郁咁。

Richarlison 左路無閘助攻一個對兩個比夾死。

james狀態都係麻麻地，係得last果球killer pass比較好，點知比仆街冰島浪費左。

成隊得DCL最好狀態，但除左追平果球都無乜供應，重要成日靠佢返來禁區同邊路幫手。

對榜尾都踢成咁，下場對車仔點死？

防守d位置感好左，不過助攻力都係0

扭波走位係世界級，但crossing係港超聯級數

直射大位已經入L左，條on9係要射返遠柱比個龍撲

2和b底線出波

同禾仔一樣 冇哂信心 返雞湯做球皇帶隊波上英超可能好啲

成隊得一個人識入波
踢返四四二啦
四四二無呢個問題

Dklm

呢d chance係好好證明自己仲係隊中仲有作用既機會
你就選擇左同delph同一類既人
俾位人地去屌

我自問今季對佢仲有期望
呢球正正就係我之前講
佢可以利用James既存在減低對方對自己既注意去做一d野，特別係impact sub呢個角色佢應該可以勝任到
點撚知

成隊波都無突破點
個任務去到比打右閘既2&b

左邊閘今場完全唔上
下下要676 拉到最邊 斷哂聯繫
一早就應該用nkk
等676 可以打返入少少

又搞到james季初最殺食條form又無左
吸怪拉空右閘位比隊長+大腳swing去左邊有676 /digne揀 仲要676 digne 有連携

成班中場1d活力都無
個個都企實響場無走
成班住一碌木咁樣都唔知點踢

搬泥都算弱隊
隊波識入波
676 賭神 賓仔 鴨

之後
占士後果堆中場

打返442 用賭神
唔係今季 676 施格 廢左
無人識入

仲要係b20 唔出
nkk gordon 後備都無

我覺得中場活力都無，企實係場上無走呢個問題
唔多唔少同wb位有關
你有一對出擊力強既wb
佢地會知點配合而走上走落
或者有d位佢地憑自己能力會帶個波上去突破
即係左邊根本由頭到尾都廢左（呢點唔關godfrey事）
右路伊禾比算係咁架啦，起碼上半場個球俾dcl都爭d助攻得手
但個d波係正佢腳下唔郁，要佢出個d波既質素真係

唔出nkk我真係寧願benard打wb已經成件事唔同啦
嫌防守力唔夠咪搵中場逗返後補一補左邊位囉

我覺得最撚鳩係球失波點解同上場一模一樣
兩個中場偏離中路
d企位分工可唔可以分得好d

點解先可以嬴波

呢枝事後煙我都識抽啦
Funes Mori同雲迪克你都揀錯仲up乜鳩

雖然睇眼光scout人好重要 但有時都覺得好睇球員努唔努力 同埋啱唔啱隊波踢 除非圍住佢嚟踢 好似盧溝古咁

唔好再將啲球員夾硬擺落啲奇怪位 LWB個位明明好重要但就係咁放唔同球員喺度試陣試陣

好明顯nkk係修咸頓果場扣晒印象分

可能屌夫同湯戴連印象都冇 前者要落一落場證明自己有幾渣 湯戴好似有場右閘定右翼位打得幾好

好撚harsh nkk 連法甲都未撚踢過 梗係要出場機會 梗係要經驗

題外話，有無巴打有玩fm21
唔知點解Pickford用極都係低分
明明無出錯兼贏波

試下比人炒
有七點幾分
唔是講笑

攪到我要重用olsen

見到英國d fans真係痴撚線
話James唔防守話lazy
球隊一頹就搵重點球員既不足黎插
屌你
對上兩場失果2球波佢就算肯做防守
都係要失架啦屌
咁撚無腦仲話fans

不嬲戇鳩
勝利球迷嚟
不斷屌柒自家球迷

屌柒自家球員* 打錯

我見美斯同c 朗都係唔防守
不過有個問題諗唔明 既然james 打自由人
但點解要擺RW 而唔係中場
睇曬開季咁多場 james 一去左左邊右邊就無人
之前b20出嗰場就係咁 676都唔係下下醒水識換位

今個星期林伯想要幾多球？

1:5

居然為一隊咁既波做分析
陪下老婆好過啦佢
唔好浪費時間

聽日對車仔冇james
Bernard有得出啦掛

安76 實出禾比
TD 冰島補上

gordon nkk kenny 放冰格
b20 tosun bench warmer
bench 有機會有simms 啦嗎

根本就想賣走佢
明明對獌打正選就入波都無咩機會

似啦
擺明當Bernard無到

b20 其實做錯咩
有james 唔出佢都可以話合理因為b20 唔識轉邊

我覺得安76 唔鍾意矮仔同唔撞得嘅

你答左啦
呢點我真係好撚不滿安察洛堤
如果Bernard出黎成pat屎我收聲
但明明就係唔撚係

fifa 都咁串

仲要下下無波入就換入賭神
大佬呀有波做到鴨仔都入左啦

佢對腳唔係扭到飛起fifa點會睬佢

freeze
真係唔知點解有佢份 出禾仔禾比好過

禾仔今季借 頂盡出flashback
禾比仲成長緊 唔會喺呢啲卡出現啦
波罅斯以前真係勁過

gomes 上場咁好唔出
kenny 右閘唔用
出mina 加高飛等於無clean sheet

後備一定出賭神， gomes 唔出b20

安76 好波

西波等炒

james去左邊？？傷左？？

冰島可唔可以做番場好戲？？

深夜閪波

個陣

小腿傷左，training 都無去，可能留力對李城

4 CB陣，好crazy

見到個陣，和波都當贏

高飛打左閘

屈死球

咁都有得領先

球霸臣唔係十二碼都唔識入波

又係鴨搏返嚟

對面個jam下下犯規都冇牌

上半場和B 傳中依然係垃圾

可能比76蛇吊完黎
今場下下出地波

Allan 上半場好撚勁

今場施格臣踢得好過之前
冇咁多甩漏 啲攔截 傳送穩定左啲咁

屌你2&b啲傳中

真係唔明Doucoure場上有咩作用

今場終於clean sheet

屌你今場都贏咗

咁都有得贏
痴能線公司

罰球爭啲

4.55倍主贏，無買呀屌!!!!!!!!

冇咗james digne colemen 都贏到

高飛 同holgate 勁

對車仔都贏波加clean sheet
Allan臨完場好似傷左隻手 希望無大礙

Holgate MOTM

28% 控球
4 個CB
holgate d 解圍世界級
godfrey 打左閘勁到
堅尼清左幾十球

惟一美中不足係676 唔夠james 跑
james 又係茅躉嚟
出返kenny 幾好

有佢有clean sheet 了
當然pigford 變左 pickford 唔豬了

屌佢點解斬波下下出界

正常發揮

愛隊特色嚟
同禾比點解下下傳中傳出界一樣

鴨仔越來越勁

2&b如果肯早d交就搏到兩球12碼

無咗James 隊波好似踢返上年嘅踢法
攻守都順咗

施格臣全心踢返佢個10號位 ，今日好唔錯。

希望之後繼續踢呢個4231
最多James換冰島

4中堅陣都得

今季反而打BIG 6唔錯
贏熱車 和猁

其實右路佢幫和b拉開左唔少位不過出波質素真係好曳 676係左路單打獨鬥

67今日算係咁
得佢一個之餘對面打得最好係尖屎，尖屎又大佢幾個碼

係 james 變左負累

對面james 屈速
好彩我地賀基治穩陣

其實Godfrey都跑得好快，DCL話全隊佢地兩個最快。今日右路Holgate 冰封左werner, 左路Godfrey對james都無乜蝕底，返而Richarlison 真係唔夠跑

其實佢都係踢冰島個位勁d, 肥安係都要放佢去RW

Richarlison 就真係敗家，獨食之餘d射波唔係大撻q就係軟弱無力，已經好多場係咁

以而家嘅人腳，四中堅真係好似最穩陣嘅打法，好彩Holgate Godfrey都夠快，如果練埋上前出波就perfect

佢都神救左幾球，否則我哋都輸左，重要多謝條門柱

冰島六球key pass

屌 冇睇就贏

要占士都無用
個個都食唔到糊

打返442 衝衝算啦
做般尼錫菲

隻鴨腳長
搞到對面神龍蝦碌

聯賽仲係入得一球12碼
好心佢話想踢大會就證明下自己先啦

認真咩 佢幾時講過
熱都踢唔掂喎

VAR出手先和利
咁都有得打飛機

收檔啦又VAR
上年咁多著數又唔撚見你講
學雲狗（住院中）話齋 this is football

李臣好心急想入波

勁獨食，dcl sigurd空曬都唔傳

獨到仆街
係上場踢咁耐先有次助攻比利雲
今季好多場好多機會 有得傳比鴨
佢都係射 隻鴨無奈到唔洗屌
隻鴨都算勁 前面單打獨鬥 都搵到食

不過Holgate咁fit如果下場隊長復出放佢去邊好？去返CB or LB? Godfrey 又好似愈踢愈好

已經去到Inzaghi 級數。world class poacher

肥安好識用DCL

拍Keane打CB Mina落後備

有球必入頭槌 比mina 截糊

唔只腳長 條大脾筋仲勁鬆

隊到隻腳個頭咁高控個波落嚟

J洛唔喺度，壓力細咗，
踢得舒服
重拾信心

Mina 對隊友成日都笑笑口 有時你又嬲佢唔落

其實佢哋輪換踢攻中好過

mina尋晚都好fit
對住狀態好既基佬無輸蝕
不過踢完呢場起碼回一星期氣

高飛唔驚入錯貨
摩佬果時都想追佢3500萬

一早講咗要比時間，前幾場依度好多人屌佢
見到佢今場踢得幾有信心，有佢拍賀基治真係唔錯

大家j多陣好
隊西波過兩日打李城隨時又打回原形

今場其實贏運氣多，一日丁丁同高文未同場出到一日都踢唔返季初啲波

成日覺得佢係yobo級數
前途真係好睇安察洛堤係咪繼續用3中堅
否則唔係閘位傷晒
佢都係第4選無得出

你都唔知做乜鳩
打左3分1都仲係一球
入球唔撚係最終會低過第一季係屈福特踢個5球下嘛
打乜歐聯呀你

都好撚識用你

Next 積基卡

Ben Godfrey made the same amount of interceptions [5] as the entire Chelsea Football Club starting XI last night.

唉，希望快d好返

佢真係愈踢愈好，而且跑得好快。可造之才。

前幾場踢得唔好唔緊要,見佢踢到好冇信心有啲擔心佢會沉落去
不過見佢今場表現好同有信心就放心哂

擺中堅就現形啦 成日標波
俾我反多陣先

佢進步係明顯嘅,打中堅都要磨練下,但係依家睇得出佢係可以成才已經好好

現實係如果james 無態都用足90分鐘
成隊波實gg

holgate 成左材

賀基治如果肯留愛記就好,用到波嘅中堅,好鬼怕曼城搶佢,之前仲好似傳過

尋晚爭埋12碼射添
我應該想踢埋呢季走

無人留你啊
表現咁差 聖誕快車你場場入返兩三球睇下

唔駛怕住既
暫時唔覺得搶鏡到會被大會留意
入選國家隊先諗啦

英撚國家隊真係有啲搞笑,上年Keane踢得唔好嗰陣又有正選,Pickford踢得差又場場正選

點睇

🗞Everton are considering signing Harry Winks or Dele Alli on loan this coming January transfer window (Source - Mirror)

里可以一試
榮一般料 寧願用返基巴文員

修頓場波， 有禾仔 積隊正選

Levy條友
咪撚再同佢deal

唔識用我

你太瘦削

有d 羨慕熱狗堅同茅仔兩個入波入唔停

最尾換入kenny 而唔係gordon b20 我覺得安76無錯
瘦仔同矮仔好似真係好難喺英超立足

Lookman對利記勁到

好勁

上網見到片 676係施格臣踢12碼前好似有啲小爭執咁
唉 676真係要成熟啲
對利個場又拎紅 同隊友有爭執 又成日嬲爆爆咁
對車個場 有球我地出左界 走去推鳩蘇馬 人地個樣都勁無奈
話晒一齊打過一季 以前睇ig大家都老友鬼鬼

矮仔肯帶波先勁
曼城一堆

676個位放右面cup大位射波算啦
左面單腳佬點射
廢事睇佢發脾氣成季

佢一日唔自己入返球應該都會繼續咁

覺得自己係球皇 咪開始囂

Fifa話佢係右腳，左腳五星

左右都廢

諗起對列斯 now條弱智講波佬死話676係左腳打左面

你同Bernard好夾
同76sir講聲出番Bernard啦

早一兩季隊波靠佢carry
今季James一嚟到就搶咗風頭
呢d位要時間平伏

佢今季冇腳好波 佢肯做多d助攻其實好難應付

總之好獨食，肯傳多d比DCL助攻分分鐘多過Harry kane 😂

可惜我重有排先可以復出，大家喺唔喺好掛住我呢

我地676+dcl呢對冇咁全面但有潛力夠carry我地架

見到delph代你已經扯扯地火

Godfrey 頂住先，都跑得幾快，防守又有進步。係扭波同出波弱d，但點都好過柒頭屌夫

經過上場之後，我FUT決定比返冰島踢10號位，james調返去做free roaming RW。而家就差隻LW 版Richarlison，唔知條友幾時先出到TOTW

Btw 我張TOTW card真係好好用

pigford 同keane 個數值係咪調轉左

Holgate 77 Godfrey 72 添，廢到唔敢用

holgate 好用過mina
刷緊保拿斯 可以順便刷埋比爾連

笑死雪成季啦

真係Freeze, 但整得重勁過班正選會唔會太誇張呀

其實我都覺得，但又想條team 高分d. 兩個輪流用下。如果Holgate 出返張totw就正了

其實如果打 433 LW直接用返Bernard or Iwobi應該重勁，因為position chemistry 真係加勁多。

癡線 阿細PL2 用咗六分鐘就入波
好撚興奮 同nkk 爭位

邊個係阿細？

Small

16歲咋

Oic 青訓d 小朋友

nkk d 人話中左肺炎
u23 見唔到broardhead, 不過pennington , beni 真係廢

終於打到返嚟 佢個walkout dance 好搞笑

好似話拜仁同祖轉會窗有接觸過

成日睇rising ballers 時不時都會講啲青訓 印象中
Cannon
Dobbin 都有提過

Beni係犀牛嘅鴨鴨

D任難唔難？我無乜時間玩

唔難 係要嘥時間磨夠八場
不過錯過左鴨仔張卡唔想miss 埋依張
同埋依張轉cm 平時打442 都用得

如果係LW重好，我地CAM已經有james同冰島，但LW位得iwobi，bernard，gordon，全部唔到80，richarlison 又得ST，想打433效果大打折扣

我用咁多個陣442 係最啱我
不過前鋒真係慢 得81
冰島同 james 都係雞肋

Carlo Ancelotti has confirmed that James Rodriguez, Seamus Coleman and Fabian Delph are all out for tomorrow’s game against Leicester City

你不如改4222雙攻中陣，否則james同冰島無position chemistry 會弱好多

Or 4 2 1 3, 總之跟足張卡嘅position先會有bonus

Dcl張potm卡超正，配finisher style, 可以有99 finishing . First touch, dribbling 都高。好實用。果陣一出fifa 21我就狂玩來換佢同otw James

missed
james 除左打中場都唔知可以點用

如果totw版可以玩下Free roaming RW or RF, 唔落底,內切大位遠射，我入左唔少世界波

Coleman 上前overlap 落底出波。不過如果你vision好, james可以學真人咁直接cross去遠柱比digne or richarlison

The return of Jean-Philippe Gbamin will also be delayed until the new year

分分鐘傷到完約都未好返

Gbamin signed for Premier League club Everton on 2 August 2019 on a five-year contract for a £25 million fee.[6] He made appearances in the club's first two games of the season, before being ruled out for eight weeks due to a thigh injury.[7]

In October 2019, it was announced Gbamin would be out injured until January 2020 after having surgery on a thigh injury.[8] In January 2020, it was announced Gbamin would be out until the end of the season after required fresh surgery.[9] In May 2020, it was announced that Gbamin would be out injured until November 2020 after injuring an achilles tendon in training.[10]

2024

咁大獲

紙札公仔

有今晚出場陣容未？same as last match?

換龍門

真係急唔黎
寧願佢慢慢黎
佢連英超節奏都未適應
踢下u23先啦

做咩事換？ 手短？

和鼻出波咁撚廢仲有正選
到底b20做錯咩

676！

676勁撚到

676終於入到

終於威返次

禾仔對阿狗入咗波

唉屌，Allan傷

AG要爭氣⋯⋯

快車先傷

allan
兜兜轉轉都係要睇返冰島同高美斯

傷左阿倫
個快車期震過貓王

67臣轉運，射左球靚波

托柒又入

Tom Davies係時候餓波發威

Goal!!!!!!!

鴨仔嗰球以為入到

Holgate!!

Holgate
鴨仔可惜

又輸12碼

李城今季好多12碼

VAR吹返走

ag真係好廢呀屌

冇12碼嘈乜

今場的確麻麻
傷完之後一直都未有狀態

唔9up住 出場先

後衛冇咗正選都可以連贏兩場

換鴨都唔換676，一定扮傷

出kenny打左翼都唔出bernard

賀基治同高飛冇壓到好前守得好專心打反擊對強隊幾好，對返弱隊做主攻就未必掂

Olsen比人感覺真係好穩陣

至少冇將波踢出界

Doucoure今場表現抵讚

Pickford就算做普通嘢比人感覺都好蝦碌
Olsen喺度似返個鋼門feel壓到場條後防都定啲

痴撚線完未

邊估到成季得3場clean sheet竟然係對熱狗車仔同李城

下埸冇咗allan
不過阿

4中堅陣又贏一場
不過下場如果無左allan隨時輸比達蛇

希望趁阿冇態食埋

上半有球出界喎喎

不過阿記今場又紅咗個中堅
下場應該出mustafi或luiz

冇記錯嗰球唔係睇定慢慢斬係有人逼快腳踢

咪再出高美斯啦
差啲出事

好過豬福特成日送界外球俾人嘅

希望還Bernard一個公道

下埸都係佢架啦

Pickford 10球10球都可以踢出

希望gomes呢個禮拜可以練返有態

下埸2禾b上身倒戈

高美有用係塞中路

我擔心體力多d
DCL都似收住油黎踢

Allan 既傷證明英超同意甲個種賽程緊密度同節奏真係兩個世界
以前佢好少傷

冇allan同舊年條中場一樣咋wo
好撚驚

兩場CS 而家後防4個睇黎好難做到輪換 希望唔好傷

打好防守未贏波
條防線

Holgate

仲有大鳩你

係，今年有佢真係好好多，
不過下場如果tom davies 同AG 揀，其實真係難揀
兩個都係炸彈feel

要AG啦
佢茅茅地塞中路算
一人踢半場

兩個都無咩分別
阿仙奴而家都無人響中路
太興波

bernard 做錯咩
明明巴西兵 同67 allan mina james 有加成
olsen 都有得出

應該係身材影響

唯一係想出死676
季尾高價放
班主落命令

9000萬都唔放喎

巴塞心諗90m買鴨仔就得

愛華頓球迷集中討論區(24)COYB 聖誕快車賽期！

新po已開

1001